老老竇竇 有無人覺得肥絲大隻好高質？

富娛樂性 高質會員
又引到班直必為佢勞氣
撚狗咁撚

肥絲又贏一仗

何來娛樂性?自己打錯字就得,人地打錯字就捉?

唔高質呀, 矯枉過正

不過因為佢而勞氣啲人都唔高質

不過對於我呢類人黎講係完全冇作用
佢啲正字留言連俾負皮既動力都冇
佢有佢捉 我有我繼續打字

yes 一早BLOCK左唔柒理佢

Blk咗佢真係好大損失
佢好幽默
建議unblock返

其實我覺得佢好幽默

質數點高?

咁都可以吹奏

連登開壇以黎最高質會員

唔好再講佢啦 好煩

屌你老母

( Show Blocked User - 你覺得好笑咩 )

岩牙

你覺得好笑咩

偶像